有冇人覺得2k mc越黎越唔好挽

個個都組織型

挽你老母 5p 仔

挽你老母呀

佢次世代啲畫面點解我睇唔到有咩分別